
                      El diseño de los personajes y los gráficos en general son MUCHÍSIMO PEOR que los de la primera. ¿Qué ha pasado? Es como si alguien hubiese encargado la segunda película a varios estudiantes de primero de fx y animación.
        
            